# Fork Project

Разработать скрипт которые в качестве аргумента принимает сообщение, количество процессов и количество итераций n.

Родительский процесс запускает указанное количество процессов fork.

Каждый из процессов пишет в log файл сообщение и счетчик итерации

# pipeline
- tests - тестирование с помощью линтера go (golint)
- build - сборка в контейнер с помощью gitlab-runner
- deploy - запуск программы (в силу отсутствия сервера для заливки докера программа запускается в gitlab-runner в качестве примера деплоя)
